忙著擁有

忘記你我本都一無所有

摸

=.=